我認為:有壓力係應該做運動/揾人傾訴

而唔係靠食大麻放鬆

打丁都好過大麻

啱呀

有醫學研究指出，做運動比食大麻更能達致放鬆身心效果

食住做運動

做運動比起食大麻更有效醫治抑鬱

健身健心

胡cfu:
力威健身，健身健心

Philosophy Guy:
Follow Master Wu
Better than weeds

畀你講左先添

屌你老母好撚煩呀 日撚日喺度洗版
你老母好得閒咩？

有新point都叫洗版？
好似我上個大麻post，就係針對lancet報告黎講

唔岩聽=洗版 大麻撚既思考領域

我今次呢個point超新穎
由社會角度，再入返去個人角度，論證做運動都可以放鬆，絕對可以取代大麻，基於咁，係無必要食大麻

識健心真係無撚敵

啱！